其實賓科咁勁典解冇強隊買？

賓科唔應該留係西布朗，正如鄭松秦唔應該留係熱犬

牙泰英文咁差

人地假假地都系博士牙湯姆

yes 應該去曼聯

我曼有DDG啦

西布朗咪強隊

咁熱血公民唔係啦掛

選舉差啲滅黨嘅收皮啦

湯姆吠夠未

都話我青症義工

青症0
熱狗1

sor 我個熱狗老表用左我acc

梁天柯